覺唔覺得戲院應該跟身高劃位

如果有9行嘅話
160-169頭3行
170-179中間個3行
180或以上最後個行
咁你班矮撚就唔會投訴我阻住你

樓豬講得啱
屌你樓主又歧視我

珍

生得高再戴埋戴坐前面

點解唔係每一層起高啲

咁咪要起到好大間但人又坐得唔多

你講乜

180以下只可買頭五行 完

負皮我個啲不如講下點解唔好

戴帽

唔好恰班矮撚佢地已經好橙

你另一半169以下
你180+

樓主係咪次次都係自己一個睇戲

唔是

依家啲戲院座位唔係一排排整整齊齊
前自己一排通常望到兩個位中間

拍施點算

分開坐唔洗跟規矩呀

我想坐邊就坐邊啦
你睇唔到咪生高啲囉矮仔

咁矮既咪永遠要坐頭位
條頸應該好快玩完

好似電腦椅有得較高咪得

矮撚已經好橙放過佢地啦

有呢個諗法代表樓主好矮

同條女去睇